get out(訪嚇)劇情討論

人在國外一早睇左吾算太驚.
btw肥仔黑人好正

想問下點解男主角會塞左耳仔 幾時塞既

吾你老母臭閪咩

聽唔到匙羹聲就唔會被催眠
只要唔被催眠果家人根本冇還

睇完感覺有少少落差
套戲太正經 想睇恐怖片會失望

有d悶。。。

最後面真係估佢唔到
btw 港版太慢, 老翻都出晒港版都未上先好野

我都係上網睇完
後面係估佢唔到玩換腦

佢係咪只係換左一部分腦 所以有原本嘅人嘅意識係度 ?

都幾悶下
今日睇左
冇人講到咁好睇
感覺仲衰過skeleton key
雖然兩套都麻麻地
好似只係一套扭左橋嘅B級片咁

係, 原本嘅人會係sunken place到好似有部電視機咁睇住第2個人點控制你身體
flashlight可以令到意識短暫回歸 eg 最後黑人工人個到

食正黑人種族問題條水

拍到屎咁都會唔差啦

有幾何見到講種族既戲會低分？

Btw 條女食慣黑腸返唔到轉， 間屋所有男黑人都應該屌過女主角

去到最後開無雙

我覺得最後長生果part好膠，套野 trailer好睇過部電影，同埋都唔係好恐怖

有冇人諗到盲個條友
無啦啦比人開咗個腦攤咗係到

燒死掛

幾好睇

扭橋黎講都算合理既

玩Bingo個度係競價

盲佬玩bingo

聽日睇

套戲涉小小神秘學
三_黨

一開頭點介紹屋企嗰兩個黑人 俾個fd嘈住

岩岩同女神睇完
佢聽到性奴笑左出聲
代表d乜

代表女神想食黑腸囉

BETWEEN 點解要係flashlight令到佢地返黎?
有冇講原因?

刺激到神經

園丁只係園丁
女工人就提到個醫生自己老母生前鐘意煮野食
跟手係廚房做野果個就係女工人
後尾諗番先發現有透露

個黑人對手被人綁住，點樣塞d棉花入對耳？

佢自己r爛左個梳化啲棉花爆左岀黎咪塞入去

套戲咁都有人話好睇...眼高手低喎套野

催眠個part兒戲到極點，同石修催眠法有咩分別？
催眠個方法好鬼老土，亦都說服唔到我
但被催眠者好似睇電視咁呢個幾新穎，幾好睇呢part
仲有開party個到主角終於見到有黑人就去打招呼個part, 編劇/導演故意要個黑人做啲好唔自然好奇怪嘅野黎製造懸疑同詭異嘅感覺
但問題係個黑人其實係被移值左白人個腦落自己身體到，所以技術上黎講佢只係擁有黑人外表嘅白人，亦即係另一個人
咁點解個黑人啲談吐要咁奇怪，正常應該會好似party入面其他白人一樣表現自然先係。呢到為懸疑而懸疑，太低手，但似乎一般觀眾睇唔出有問題

而園丁同工人姐姐都有同樣問題，佢地其實係另一個人，咁咪正正經經做返自己囉！！！扮鬼扮馬做乜姐！ 嚇鬼咩！

唉 仲有一開波個隻仆街鹿...白死...浪費後期心血做cg
唯一作用就係俾女主角老豆發表價值觀，而個樣野根本同劇情無關，亦見唔到背後意義
可能我唔知外國對於鹿有咩深層意思啦...我就覺得只係開胃菜咁整啲聲嚇一嚇你。同埋link返主角俾人綁個間房有個鹿頭，但我都係唔知意義喺邊 求解

我都覺得唔恐怖少少心寒啦 但我覺得前面拖得長左d
係個肥條警察好可愛

隻鹿比人撞到但係死唔去，係同男主角老母被車撞但係男主角冇報警救佢有關，所以最後男主角撞到女工人都唔忍心走左去。（我估）

上面個堆都算 鹿個個 你無知就不如上網做下功課啦 google search下唔難掛小朋友 求其整啲聲嚇下你都講得出 半打唔洗找

但上面個巴打有道理喎

請問你get到啲咩 要google先知？

鹿嘅英文係buck
以前白人叫黑人做black buck 有貶義成份

個老豆發表對鹿嘅價值觀間接表達左佢對黑人嘅睇法
點會無意思？

鹿果度我以為係個老母話催眠有時要有道具
拎黎刺激男主角對佢老母撞車既印象

不過我反而覺得最後個黑人自殺果part幾好 完全體現活著比死更難受果種感覺

但睇到中段 都係以為女主角係忠
以為會話個女主角比佢老母催眠要咁做
最後要男主角抉擇要殺佢定唔殺

有好多我都係上網睇返解析先明

老母撞車嗰part其實係點
係佢望住老母撞車但係冇call白車 定係佢根本唔知老母撞咗車

應該係佢老母係屋企出面俾人hit and run，但仲未死得
主角知出面發生咗d事，又知老母大概係呢個時間返屋企，但唔夠膽走出去睇同確認，只係留係屋企睇電視，話驚一出去確認就等於真係老母出咗事
最後有人發現送佢去醫院，但救咗切，主角個時知道佢老母一開始其實係有得救，只要佢個陣出一出屋就冇事，但佢冇咁做
所以主角一直好內疚

你到底有無睇...園丁同工人係比人催眠左同植入左女主角外公外婆既腦...

其實呢套野值得去睇第2次

其實呢幕都係呼應返主角老母都係俾車撞既事件

琴日睇完
一睇就諗起skeleton key

條友on9

一開始俾人捉果個係邊個??

有人話係黑人周柏豪

應該係之前嘅受害者

黑人表情奇怪係好撚正常囉
換左腦控制第二個種族 做表情實奇怪d
而且係一個後生身體做老人家表情
有違和好撚合理
睇戲唔認真唔係問題 但自己睇得唔深入 仲要發表偉論真係好on9